★有冇 支爆慨念股 推介？

any

China Communications Construction Company Dredging Group Co., Ltd.
China Communications Construction Company Tianjin Waterway Bureau
China Communications Construction Company Shanghai Waterway Bureau
China Communications Construction Company Guangzhou Waterway Bureau
China Communications Construction Company Second Navigation Engineering Bureau
Beijing Huanjia Telecommunication Co., Ltd.
Changzhou Guoguang Data Communications Co., Ltd.
China Electronics Technology Group Corporation, 7th Research Institute (CETC-7)
Guangzhou Hongyu Technology Co., Ltd., (a subordinate institute of CETC-7)
Guangzhou Tongguang Communication Technology Co., Ltd. (a subordinate institute of
CETC-7)
China Electronics Technology Group Corporation, 30th Research Institute (CETC-30)
China Shipbuilding Group, 722nd Research Institute
Chongxin Bada Technology Development Co., Ltd.
Guangzhou Guangyou Communications Equipment Co., Ltd.
Guangzhou Haige Communication Group Co., Ltd.
Guilin Changhai Development Co., Ltd.
Hubei Guangxing Communications Technology Co., Ltd.
Shaanxi Changling Electronic Technology Co., Ltd.
Shanghai Cable Offshore Engineering Co., Ltd.
Telixin Electronics Technology Co., Ltd.
Tianjin Broadcasting Equipment Co., Ltd.
Tianjin 764 Avionics Technology Co., Ltd.
Tianjin 764 Communication and Navigation Technology Co., Ltd.
Wuhan Mailite Communication Co., Ltd.

282

LMT BA

934